(台測)V煞 幽靈空間

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.該片的背景設定在2020年[8]，此時的英國由一個受法西斯政黨「北方之火」控制的極權政府統治。艾薇·哈蒙德是一名年輕的勞工階級女子，在一次違反宵禁外出時遭一群「Fingermen」成員圍堵，當他們正欲圖謀不軌之時，一名戴著蓋·福克斯面具的男子將艾薇從他們的手中救了出來。他自稱「V」。隨後，被政府視作恐怖分子的V帶著艾薇登上了附近一座建築的屋頂，觀賞他在柴可夫斯基的《1812序曲》的伴奏中炸毀老貝利街的場景。恐慌的獨裁當局向民眾宣稱這是一次政府事先計劃的舊樓爆破。但很快，V就潛入國營電視台——英國電視網（BTN），透過當局的宣傳機器澄清了真相。同時，V呼籲全英國的民眾在一年後的11月5日站出來，與他一起在英國國會大廈前示威以反抗獨裁統治，並暗示他將在那一天摧毀國會大廈

2.故事敘述在一座戰亂的歐洲城市，一支三角洲部隊駐守於此，但他們發現某種無形的神秘生物潛伏於周遭，並接連殺害他們的士兵。使得一名工程師與該部隊必須為了存活，而與看不見的敵人戰鬥。

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸